De tijd lijkt niet lang, maar heel erg verschrikkelijk, till i herstelde bewustzijn opnieuw.
Ergens in de buurt, een passerende bell tolling; de honden allemaal rond de buurt waren huilende; en in onze afvoerput, schijnbaar net buiten, een nightingale was het zingen.
Ik was verbijsterd en dom met pijn en angst en zwakte, maar het geluid van de nachtegaal leek de stem van mijn dode moeder terugkomen om me te troosten.
Het geluid leek te hebben gewekt de meiden, ook voor ik hoorde hun blote voeten pattering buiten mijn deur.
Ik riep, en zij kwamen in, en toen ze zagen wat er was gebeurd, en wat het was dat me op het bed, ze schreeuwden.
De wind gehaast in via de kapotte ruit en de deur dichtgeslagen.
Ze opgetild het lichaam van mijn lieve moeder, en legde haar, bedekt met een vel op het bed nadat ik was opgestaan.
Ze waren allemaal zo bang en nerveus dat ik hen naar de eetkamer en hebben elk een glas wijn.
De deur vloog open voor een onmiddellijke en daarna weer gesloten worden.
De meiden shrieked, en ging vervolgens in een lichaam en de eetkamer; en ik wat bloemen had ik op mijn lieve moeders borst.
